休班警酒駕 撞電單車被捕

又有警務人員知法犯法！昨晚10時許，一輛電單車沿清風街天橋往維園道方向行駛，當駛至北角維園道近東區走廊時，因應前方交通情況停車，尾隨的私家車懷疑收掣不及撞上。39歲的電單車乘客腰部受傷，清醒送律敦治醫院治理。

警方到場調查，發現50歲的私家車司機為休班警員，他未能通過酒精呼氣測試，涉嫌酒後駕駛被捕，已獲准保釋候查，須於3月下旬向警方報到，案件交港島總區交通部意外調查隊跟進。

今次又要捐幾多？

阿蛇返工大壓力飲下酒有罪
快d出黎聲援

7個就打人就2000萬
以家出車喎，起碼千五個啦